東 駿 苑 7 2 歲 老 翁 墮 樓 亡

東駿苑金駿閣，中午1時10分，保安報警指一名男子由高處墮下，倒卧平台，警員及救護員接報到場，經檢驗後證實姓梁（72歲）老翁當場不治。警方於現場未有撿獲遺書，初步調查相信梁伯從上址一走廊墮下，事件無可疑，死因有待驗屍後確定。據悉，事主有情緒病紀錄。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

以死明志

屌唔好分散注意力啦

關咩事

69烈士

諗起有個人之前跳樓話 千萬唔好相信一地兩檢